雙手都無突登Q埋，仲係你身邊fingfing下，點解仲唔拖

交友app難得識到個岩咀型嘅巴打

出左好幾次街 食飯睇戲之類

曾經行行下以為氣氛幾好既時候

我雙手都無突登Q埋，仲係你身邊fingfing下，點解你仲唔拖我？？？

究竟係你其實唔鍾意我/搵我攝時間

定你鍾意我唔敢拖我手仔咋

e+疫情嚴峻更加唔會再點約出街

繼續做朋友仔傾下偈啦我地以後

唉

利申：絲打

咁你唔拖佢

鬼知你會唔會告人性騷擾咩

撚知你想佢拖你咩

係咪講緊我好似match match哋

認真答你：
驚你隻手污糟
你知而家疫情嚴重㗎啦

btw 宜家仲睇乜撚嘢戲

係 唔係你主動就我主動㗎啦
永遠冇人主動係人都淡
唔係想講男人應主動多一點
只係想鼓勵樓主覺得對方有意思
邊個拖又有咩所謂